香港幾時先有人好似徐曉東咁,去掃鳩啲呃錢老嘢

呃足幾十年

世界情x王